屌你老味 睇撚完城大O CAMP POST火都黎

成班CU濕鳩唔撚識管數 仲要成班圍爐打飛機 乜撚野蝕錢唔出奇
睇睇下內文越睇越鬼!!蝕少少都算鳩數,但重點係呢班仆街睇真D原來係有心蝕錢!!

係有心蝕錢呀!! 換個講法真係明擺貪污左條數要學校咩飛

有冇知情人事可以係到透露下??
有冇法律巴絲講下咁算唔算犯法